到以家都唔明當年陳冠希點解要道歉

佢又唔係偷食 拍片又唔係偷拍 大家你情我願 條女又唔係唔知既 點解要出黎道歉 女人不嬲用黎屌

事實佢無錯㗎

雖然我同意你，但係起你底見到你係膠，所以決定都係block

雖然我同意你，但係起你底見到你係膠，所以決定都係小你

我深黃黎

女人一向都雞來，係私家雞定大眾雞咁解

佢真係冇錯

係維修電腦果條友仆街

拉

我覺得佢唔錯羅

對人唔對事

因住無閪俾你屌

管理得唔好已經要比人屌啦

維修佬無錯喎, 有好野哽係開心share架喇, 佢係代表全香港咸濕仔坐監既, 好應該班個英勇分章俾佢

當年都唔明
明明係人地偷出黎流出
你情我願 睇班女既高潮樣就知爽到仆街

點睇支持女性自主既email and miss pun

其實係整電腦條友無品

但佢有相流出冇自己私藏算係咁

咁又係 買比蘋果咪算

佢而家做到咁有成績，其實留喺香港可能仲浪費左

好憎蘋果

勳章

唔理有冇錯
咩都屌左先是常識吧

將雞呢個字改頭換面遮

食左咁多毒撚既女神 點都要道歉既

唯一衰係搞人老婆啫

點解

佢地包裝得好好

個時未結

成日叫中國做內地，我想港獨

蘋果其實唔支持港獨

男人一向都鴨來，係私家鴨定大眾鴨咁解

道歉嗰個應該係阿嬌

講中左？

因為冇拍埋片

相冇睇過，亦都唔覺得嗰班當事人有錯

又唔係強姦，D女全部冠希哥自己溝返嚟扑唔明有咩問題？

佢道歉係因為無片流出

當年個個屌陳冠希

肥佬黎認自己中國人

走得太前

除咗流出嗰幾個，仲有邊啲受害者？

個社會話你係仆街你就要認架啦

唔緊要 你損失

佢扮黃姐

偉大

毒撚唔抵得人哋食到咁多女

咁計落當年希哥應該去私了個維修員

長期瀨屎咪底褲深黃囉

jennifer lawrence同冠a＝代表western vs eastern traditional values

d香港人大驚小怪